我出軌了

分手啦 放過你女朋友

但係同A冇可能 又好愛我女朋友

屌 愛你女朋友就唔會做傷害佢既野喇

放過你條女啦，你根本對女朋友就唔夠愛，只係你唔敢承認姐

所以咪叫你放過條女
遲啲有多條女腳長啲又咪係咁

死賤種

再聊A 其實你散左佢實同你一齊 臭雞你咁

屌你老母！
放走你女朋友啦
唔撚好浪費人地青春

仲可以咁無恥講出嚟想人做你sp
傷害人好似食生菜咁
真係好自私